距離林鄭既鐵證如山已經9日, 點解仲唔拉人?

究竟係林鄭呢個港英餘孽唔肯作供, 定係兩辦辦事不力搞到郭榮鏗仲逍遙法外?

傻強又話邊個犯法都會拉既?
喂公職人員行為失當喎